Проект представляет из себя платформу для онлайн обучения.

Изначальная версия проекта представляет из себя 
сокращенную версию для одного курса и одного потока.

Далее будет планироваться расширение для разных потоков,
для разных курсов, для разных преподавателей.

Платформа имеет стандартные возможности:
- логин под учетной записью студента или преподавателя
- проведение онлайн уроков
- доступ к записи уроков
- возможность отправки домашнего задания и получения фид бека

Значит, в качестве базы данных выбран MySQL
для хранения юзеров, паролей, оценок, прогресса, 
и ссылок на материал занятия, в том числе и видело запись,
и ссылки на файлы с домашними заданиями и фидбэком

Изначальная версия будет исключительно браузерная.
Бэкэнд на java, фронт на javascript е

В дальнейшем подразумевается  появление мобильной версии для android

И совсем в перспективе для iOS.
(поскольку изначально бэк энд на джаве для создания андроид приложения будет 
проще создать сначала андроид версию)

Для хранения видео записей и домашних заданий на начальном этапе будет использоваться гугл клауд (его бесплатная версия) и с ростом популярности приложения будет рассматриваться переход на платную версию гугл клауда (или амазона, будем потом считать по мере понимания сколько места нам понадобиться)

Описание структуры проекта будет находится в файле [struck](struck.md)  и в дальнейшем будет расширятся по мере расширения проекта

Доска проекта [jira](https://smotrjashka.atlassian.net/jira/software/projects/PRAT/boards/1)
